少女時代林允兒fan meeting飛

宜家有block b row h 兩座位hold住 有無ching要幫手買 仲有10分鐘

Block a row f都有

fan meeting 都咁貴

我有BLOCK B $680

係 不過自己都買左

不停搵緊有無更好既位 我買左block a row c

全部位都揀唔到既

有啊 我大概refresh二十幾次就會入到去

入到去 打緊資料 彈左

有冇買680既爸打

需要幫手嗎?唔使急 慢慢黎就ok

明明人地叫潤娥，班北佬用普通話譯音改做允兒，你又跟

但我買單張

Sorry 我叫Yoona

可以一試 do you need help

好

如何?

好
但幾錢

呢個係1380

好
Tg傾？

680 block B已買

好吖 不過宜家夠鐘 我繼續幫你睇
我留低tg先啦

正

希望各位都買到自己想要的位置啦

買唔到呀 有冇人原價放blockA飛